出咗新機但iphone se 唔減價仲要cut叉電頭

apple你真好野

se先出左幾個月
仲要人哋係低階系列 已經咁平
唔好咁大種乞兒啦

唔好再比叉電頭我啦
屌佢老母成屋都係
自己又冇用 畀人又on9

最on9係冇左唔減幾十蚊俾我姐

Agree

不如俾人揀咗重好
要嘅話咪加返幾十蚊
好撚多人成屋幾十個

用se2 trade可以減幾多

早買早享受 遲買冇火牛

為地球環保出一分力，點可以用錢嚟衡量嫁

買得se 多數公屋乞衣仔

發明手機DLC aapl真係世界第一

第一眼標題以為好大件事
唔講以為無左叉電功能
原來只係冇叉電頭

十幾個5W 就係死都唔送20W比你

你比我我要呀 我係特別例子
我呀哥on99 得閒就拎一個番工
拎左話無拎仲要屌鳩人
全屋得番一個插頭
但咁多年黎 屋企買左6部iPhone 2部iPad
你無睇錯係iPad頭比佢拎撚曬～

Ching 你呀哥一日唔見一個差電

好句
好彩我早買有火牛

Trade in插頭最實際

早買有火牛+1
另加隻牛已經壞左，仲可以去claim 多隻

on9